艾斯卡諾係最正既角力 沒有之一

睇過咁多動漫 佢個種型 個種傲慢 係非筆墨可以形容
個種自信 我係仔都睇到濕哂 縱使劇情有幾咁失控 都影響唔到佢既魅力

利申：動畫漫畫入面有關艾斯卡諾既打鬥場面都睇左超過20次

標題都打錯 係角色

依家由最勁變到最廢

想問下佢有無出figure? 好似搵極都唔見有

動漫界咁多又串又勁嘅角色，但係就冇一個好似艾斯卡諾咁，
個個都只係有種中二病，死靚仔咁感覺，一係就係聽完好想佢快啲柒嘅BOSS嘅感覺。
就係得艾斯卡諾先做到呢種讀者都會ADMIRE，又佩服佢串得起嘅感覺

可惜後期變垃圾
班先係最強

垃圾作者唔俾佢屈到尾

我打算下個月去日本睇下有冇

係 其他動畫好似小學生串人咁 艾斯卡諾佢的確串得起 唔可以用串黎形容 真係只可以用傲慢先形容到

佢使命完左啦 我當正佢係男主角

沒有之一

班明明係最撚垃圾
真係作者想吹佢最強就最強
後期不死身都冇埋, 但仲可以同魔神王肉博

班都只係中期垃圾
前期班影帝仲做緊戲，得佢同到迦藍55/64波
但去到中後期連卒仔都唔夠打

好耐無睇 唔是個妖精王先係最屎果個咩？

大總統都有依種感覺

天上天下唯我獨尊

冇咩野係呢招搞唔掂 仲要畫得勁霸氣

聖槍 聖劍 型到癲

仲要明明只係普通既手刀同突刺
冠上佢既名號由佢出就變左必殺技

心中有太陽